[有裝備冇實際] 波boot討論post 2

Black Friday is here!

睇嚟又要揞荷包了

想問下puma evopower 1.3 係咪袋鼠皮嚟

又是時候買boot了

唔喺袋鼠皮 喺Adap-Lite

因為我見pds 簡介寫premium leather

應該係皮版？

係呀所以我想問係咪袋鼠皮

喺小牛仔皮嚟

咁我再揀過第二對先

依家d 英鎊都幾高， 10.x

lm

有無人搞團 share 運費

predator??塊boost好鬼薄
同埋個laceless唔係幾好著

袋鼠皮會直接寫k leather

買咗puma k leather同netfit平底, 好期待

運費好貴

Amazon 滿usd150免運

predator對有鞋帶版又平d又好著d喎

寫到明kangaroo leather喎師兄

自膠 以為講緊vigor1 k leather

想問下依家過左black Friday 係咪無地方有平架啦？

有冇巴打喺prodirect買過嘢
早幾日black friday喺prodirect買咗對鞋，佢27號就話到咗，仲送埋嚟但無人應門。我問咗屋企人，佢哋話佢哋全程喺屋企，但無人送過嘢嚟。我全程無收到過SMS / 電話 / email notification，而家啲貨唔知喺邊
有無巴打試過同樣情況？
PS 速遞間嘢叫做DPD

可能去左附近郵局
之前試過

唔該巴打 聽日去望下

次次PDS班速遞佬上門嚟之前都會當日打電話問今日呢個時段會唔會有人喺屋企度收件
你可能要向PDS方面反映下先得

唔好話電話，佢連張紙仔都無留低，完全無嚟過嘅跡象
啱啱去完郵局問，佢話無掛號信track number所以check唔到
啱啱好似搵到DPD HK嘅地址，一陣剷上去睇下
屌估唔到買對鞋都咁煩，之前用lovellsoccer都無事
Thanks 巴打 anyway

pds 送野係有d 鳩鳩地， 香港都唔知係邊間送既屌

依家懷疑緊PDS同DPD之間出咗問題
個PDS地址补明明寫埋街名同地區
但DPD個online tracking同件parcel貼上去張地址紙冇咗呢兩樣嘢
搞到個tracking寫住We were unable to deliver the parcel due to query with the address
好彩其餘有寫度嘅資料可以piece返個地址
都成功寄到嚟

巴打可以打27070831去問下，你去講番parcel number 就可以安排翻

Thanks 巴打 對鞋早兩日到咗但得閒上嚟報告返
佢有個專人whatsapp我(佢無講低佢係邊個同邊間本地速遞公司)
Anyway到咗嗰陣真係放下心頭大石
感謝各位巴打嘅幫助

想問下香港有冇舖頭有日版波boot 買?

睇過某介紹ballboot的ig story話 KT駱駝7好似有 唔知係佢鋪頭定係介紹其他鋪 有無師兄方便過去睇下
順便講返對tiempo legend 7 踢完幾場對鞋完全著軟哂 控傳個感覺係好舒服 另外值得一提ge係對鞋好輕 俾起6代輕好多 整體上腳好正

依對真係best of 2017

點睇依對??著上腳好舒服

係好似幾好喔， 又靚仔

有無師兄知邊到會有平底賣 或者有無師兄係日本見到有

依對好似得最初階嘅平底 唔好著架

好型

鐘意全黑嘅巴打有福了

已經著左一排了

型撚到

有無巴打著過copa mundial?

好正的
futbal trend有得試😏

pds有減價

點正法 講多啲

早兩日急住踢波 舊鞋又爛左 求其係adidas買左對 有啲後悔

巴打們係prodirect / sportsdirect 買boot 用咩運黎香港？
Prodirect 直運點解平過sportdirect 咁多？

多數我就揀直運， 如果唔係無得VAT
你寄當地又運番來香港其實差唔多

粗著著爛佢再掉左佢

Prodirect 就平，sportdirect 好貴，成150$ 港紙

夢想用開咩

以正選球員嚟講 用A記多
尤其是班防守球員

美津濃邊度有門市??

以前就有eleven football 而家都要上網買架啦

有冇收藏Limited Edition 既朋友

叫好不叫座

日版真心好著

始終無乜人識 大部分唔係nike就adi

(其實rebula同tiempo明明一樣咁好著
講耐用直頭mizuno贏
但我諗9成人都會揀nike)

香港好難買貴版美津濃已經係死症黎

呢d 多數要去番日本買先得

其實依家top end nike adi都唔係真係咁易買 成日斷碼

有人報料話futbol trend竟然有限量版ramos legend 現貨

純粹分享下 雖然nemeziz好柒 但闊腳撚著真係好爽 下對都諗住繼續著nemeziz

昨日係旺角新個間nike football都見到有

一啲都唔柒

石地boot極厚皮有冇好推介，牌子唔拘，至緊要有門市試

皮咪試下tiempo finale 或者 copa tango18.1囉

過人覺得copa tango 18.1 全boost底超正

買左對ACE TANGO 17.3 ,幾舒服
不過有D難穿入去

nemeziz好型喎

好似好平

有冇人著緊呢對predator, 係咪偏重？

18.1 好過+
btw好窄

我呀 好靚

等陣去試Size

貪佢無鞋帶

聽講冇鞋帶好易跣腳WOR

抵玩WOR

點解

我睇鬼佬review講渣,不過佢意思唔係指小心地滑果種,而係隻腳同鞋身之間果隻跣腳

冇門市試size好難直接上網買

呢對boot咁既設計
球星就話著幾場換一對
平民一對著咁耐 肯定會越著越鬆

就係因為佢好靚先心郁郁, 係tiempo同佢之間糾結緊

我本身都係Tiempo Fans
個陣出之前隻色已經心郁
呢隻就更加心心眼

但我本身有對Mercurial Superfly
Rainbow色都未著爛.....

一樣
我都仲有對Magistax未著爛

仲有對Puma 一對Tiempo

去日本順便買

想幫男朋友買波boot做情人節禮物 佢鍾意著nike 隻腳45 左右 有冇nike 波boot 推介好著又好睇架？最好係藍色 賜酒

我上網睇tiempo 同 magistax 都好似ok 邊個會比較好？？

唔知wow左未 futbol trend 對pure control減到8xx

平地？

premier啦 近排見網上有人介紹

屌喇星香港d鋪係咪歧視us11.5以上嘅人
有冇人知邊度易搵大size

Ebay執到寶

有冇人知大阪邊度有平D既美津龍boot 賣? kamo 好似賣正價款多

Yes，後爭有boost嗰對

實斷碼啦 得番d閪碼

刮腳到痴線

我一陣試，岩岩到

ebay 買野煩唔煩?

巴打係香港？
Btw我係英國買都覺得有d麻煩

係 覺得要外國送黎香港會好煩

應該貴兼麻煩
去pds買仲好

Btw
對鞋好撚貼腳

腳爭係咪有塊三角膠？

都係Hypervenom好著d
係，不過我冇刮腳
6.5/10
我寧願轉會返adidas 16x+

Tiempo ligera好冇著？？

比多小小買finale

最近訂左對波boot customise 有埋香港國旗都係 £45

買左R10 碎釘 今晚

有無puma fans?

平底 r10 finale 同 premier 2.0 大家會點揀？

唔算係fans
但呢排想試佢對 365 Ignite Netfit CT ，平底嗰對
好似幾好踢，但感覺好似幾易爛

有無人覺得Nike新嗰個fast af pack好型
好想要佢對hypervenom

有冇人知香港邊到有得買tiempox ligera 藍色平底波boot 香港門市會唔會出藍色？？ 上網睇左prodirect都冇碼 ig店又驚買到假野

SG換膠釘上彷真草得唔得？

唔長應該ok
不過好睇你自己慣唔慣

Premier 2.0

面薄 但好多綁法好正

我有個波友係evopower死忠
有4-5對 佢話最舒服又好踢係呢對

puma 日版Mexico 好著 但香港難買

有無痴鞋膠水介紹 著咗兩個月就俾啲膠粒入咗鞋邊 愈撐愈大

現貨邊度有得買
[url]
[/url] 同

想去試下實物
依兩對有冇評價

第一對去nike football/futball trend撞下啦
第二對街應該斷晒碼

有冇ching買左TIEMPOX FINALE 10R IC

有無巴打買左貴版predator (釘/平底都得) 分享下

真係好靚！
巴打想請問聲對藍色喺邊買

prodirect

謝謝
琴晚上網睇緊都想上prodirect買，但聽講呢對窄d要買大半碼至1碼
搞到好驚買咗返嚟會唔啱
巴打你有冇都買大半碼?

有冇magista obra fans?

依家仲有冇你碼？
我見有人拎嚟炒
冇買大半碼，開頭係有少少逼
皮嚟break in左ok的
btw你個名

琴日上prodirect猶豫咗好耐 因為見重有US10.5
但一路又驚會唔會買太大
我本身著Adi Nemeziz US9.5, Adi X US10 (兩對買果陣都有出去試過)
所以已經好掙扎買咩碼好
香港官網就得黑色，咩碼都有，但我想要藍色呀

聽完巴打講我諗我都係唔買對10.5了 感謝 唯有睇下有冇緣再遇到佢

Tiempo Legend 7 同 Morelia neo 2點揀
btw Nike online shop tiempo做緊特價

legend7 著過番唔到轉頭
個皮好軟 flywire lock對腳lock得好好
新技術比6耐用左好多 完全係革命性
（如果係rebula就有得比較）

Thx 巴打 但最後買咗neo

我2對都有 neo都好好著
不過比唔上legend 7囉
neo應該點都平2-300蚊？

下一對boot會試下著tiempo 可能到時出8仲舒服
我elevens度買佢neo做緊折

點睇clutchfit force3.0

有冇人著puma evopower1/ puma one?
想問下size有冇預大/小？

Fit size

us8.5 網上買 到貨先知買大左
著左五六次著多對襪都係頂唔順
有無巴打收留佢
或者有同系列ag釘嘅us8交換？

由mv2 mv3著到而加一直係8.5唔知點解superfly特別長啲
btw hypervenom us8.5就著到腳指都瘀

Nike Mercurial X Proximo II IC 紅色有無巴打啱？
買細咗 上過一次腳only 未踢過 US8.5 EU $700即放

點解你隻腳咁細 我要US12先唔刮腳

Premier 2.0 indoor係咪值600蚊？
利申 闊腳

打漏咗 係EU42 CM26.5
有無巴打收留

咁係你隻腳大姐

各位知唔知邊度多平底波砵？

落雨石地踢波跌到死 想問落雨石地著turf 會唔會好d?

唔會 tf只會更跣
石地只可以著indoor / street
雨戰唔好去d生青台嘅場踢
對鞋唔好太新

雖然個場冇青台 但都跌到pk.
諗住tf會冇咁跣

呢對香港邊度有?

著緊高筒發覺真係唔太舒服 好易抽筋

暫時未見

好靚

LUNAR 底好撚正 但90 POUNDS +埋SHIPPING

香港有舊果2隻色
唔介意色可以買左先 可能有得平添

直寄香港有退稅

100pounds 都成千2
係football trend 睇舊色6百幾 但隻色唔掂

我都想買過對boot睇中對premier 2.0平底600有找

行撚咗成日都冇Mercurial Superfly VI對橙色

試下放呢對 全新貴版fg 有盒 eur 43 $700
Tg xhaka1994

想買14嗰對

朗拿度款
但買又唔會著黎踢
mercurial唔啱腳型
不了

有冇巴打試過依隻底踢石地？
周圍都冇平底
同埋想問ace17係咪會偏大？

會跣的

有啦咩？

咁岩想上黎問同一條問題

邊到600有找

但運費都成11磅

你直運香港有退稅

掂單問埋TF底

未

運香港toal 78磅喎

特價完

其實買boot買岩岩好fit size好, 定大半個碼塞到隻手指入去好

睇質地啦 皮嘅就一定係fit size 會愈著愈貼自己腳形

依家tiempo平底好似大左半個碼
諗住買對premier 2.0釘
諗緊買番細半個碼定同tiempo一樣好

岩岩買左 平地 tiempo final 係幾好著
但始終唔係袋鼠皮，同埋急著買左自己唔鐘意既黑色。。。。

有無波友推介，想要lunar底，平時傳波分波多 ，可以既話最好鮮色d

收到風 futboltrend唔會翻呢對 咁靚香港都唔翻

啱啱買咗 未落場 好驚中伏

Pds 都無碼

我見有間網店仲有熱門賣 利申：非打手

熱門碼

有冇巴打知道香港邊到有得試predator 18+?
之前就係冇試對ace 17+, 買咗正常size, 鬆到pk
有冇人著過18+? 有冇咩評語?
另外唔知呢到有冇人試過對puma future netfit 18.1? 好似幾正咁

平底 貴板nike 邊對好著？

R10
tiempox finale / proximo
magistax proximo

低筒好過過筒

控波 傳送 ok嗎？

R10 小牛皮 lunarlon 底
感覺比賽classic

tiempox 有wire lock實對腳
比較responsive 袋鼠皮/小牛皮都好軟

magistax 我無著過 但睇其他comment講好好

依幾對都係個底cushioning比較好嘅

琴日去咗啦 得18.1, 冇18+

買鞋送技術？

唔會送
但分別又真係有嘅 唔大囉

有冇巴打著緊nike premier 2.0 fg?
內籠闊唔闊?

X Tango 16.2 仲有冇得賣？

依家香港仲有冇舖有舊款賣
以前旺角有間好多足球野賣執左 專門店d新款又唔好著又少選擇
上網買又驚唔岩著 （偏平足）

R10好好著 但係頭2場開頭會挖腳

我鹽佢鞋頭較高，斬波唔夠柔

可能我買碎釘版 踢彷草好好斬

石地少踢

著緊 唔窄 好似tiempo d fd咁
不過唔係好襟踢

爆線?

鞋頭d膠爆開 其實tiempo都有同樣問題

踢仿草 特別日頭 好傷架

硬地boot. 有d 貴板唔用生膠底，會唔會無咁咬地？

有non-marking果d都夠晒咬
基本上所有indoor都唔會跣
但要避免去d太大塵/生青苔嘅場
果d西場基本上所有難都會奶野

岩岩買左世盃對mv 但係點解同網上review唔到既
大家都係頂版 但我個對係用普通盒又冇鞋袋
做乜鳩

圖呢

想問下旺角邊度多平底石地波BOOT試
想試tiempo nike 同埋美津濃

tst isquare fxxxxxtrend
mk就nikefootball/東京體育

elite?
pro版好似乜都無
mv對頂版elite應該hkd16xx?

係外國既大型運動鋪買 已經退撚左

肯定係elite 因為個盒都係咁寫 唔知點解乜都冇又唔係用世盃盒

Btw個package應該係咁 跟個鞋袋係同盒個款一樣

部份波斯尼亞產球員版係唔用白盒

邊度仲買到白金r10平底??? PDS冇晒碼（44）

但係冇理由鞋袋都冇掛

果批係無鞋袋 因為比球員直接著

我見新世紀都有fxxxxtrend
睇下呢幾間先 thanks bro!

巴打
但係點解Nike 會攞出黎賣
咁on9都有

Unisport有 要70歐羅

圖呢
影埋個盒個tag

圖上面有 退左貨啦

賣幾錢？我見pds 230鎊

我係澳洲買 咁岩有折買1600hkd

樓主應該係買左依對?
你果對其實係SUPERFLY唔係VAPOR
VAPOR同有低筒

SUPERFLY PRO版後面係MERCURIAL字樣 鞋帶對上係FLYKNIT字樣
(~1699HKD啦)

ELITE版先有特別版盒同袋
鞋身後面有個3角型LOGO 前面寫住SUPERFLY360
折極都唔會平過2000HKD

但你d鞋釘又唔係pro版果個底

上面有圖 acg個位寫住flyknit pro版係冇寫得acg
同埋有巴打都解釋左點解會咁
最後澳洲定價係平過香港

咁可能真係球員版俾人拎番出黎賣
或者廠方流出
香港都見過1對ADIDAS官方係拎過出黎賣既PREDATOR袋鼠皮版

BTW 1600真係平過晒歐洲美國香港retail好多

估唔到呢度有專家
不過依家唔係對對都有鞋袋就真既

因為adidas 亞洲地區提供既鞋 同歐洲唔同predator亞洲有皮版 有18+ AG版
x之前都有d 16+ 平底歐洲冇

專家

mizuno d碼應該點買？
平時著開nike 40.5 (25.5cm)
mizuno照買25.5?

想問香港邊度多舊板貴釘買

我就買細半碼
因為nike比較尖 mizuno就會闊少少
當然最好去試試 人人隻腳都唔同

mk/kt sport corner outlet

咁長度係咪一樣?
我闊腳所以先想試下mizuno, nike依家d款好似窄左,買40.5就塞唔入,41就長左d

去試下 kt有d鋪有
mk好似得東x體育有mizuno

得好少款

邊度有平既Tiempo Legend 賣???

香港地 無乜辦法 個個都係nike adi

上pds睇實

想買呢對 有有巴打著緊

着緊貴版 尋日第一次落場刮腳到痴線

Magista仲出過一款
鞋舌鞋身一體版

香港有冇賣呢隻Puma平地boot? 有冇人著過?
Puma Future 24 IT - Shift/Biscay Green/Puma Black

其實magista同tiempo定位係咪差唔多？

推

有冇人想買新boot
訂多左對Puma Evospeed 1.5
有香港旗 Size 42.5
平放$450

終於搵到對AG PRO

MK邊到買波boot好

Hkd

Ching 邊到入手

觀塘樓上舖

落雨踢完對boot濕左 你哋會點做

用清水沖番乾淨
快響陰涼通風位等佢乾
唔好曬

我好粗著
塞報紙 唔曬太陽自然乾

有冇巴打著緊依款

有冇巴打知香港邊度有得買呢對

好撚耐無買boot，屋企仲有接近30對
平底加釘boot

影比大家睇分享下啦

呢幅係兩年幾前影

其實袋鼠皮係咪正過其他物料？

唔係 不過袋鼠皮質感有d唔同 著過黎落場先會明白

刮撚到仆街

有冇巴打知哩對lunar tiempo 洗唔洗買大？

我呢對著番平時波boot size, 好好著

呢對重正喔...之前對Tiempo 舊款重有條 脷 突出

呢對好輕

求mizuno最多款門市位址

chings去咩網買boots抵買？？

D 波boots左右太窄，買大一個碼就太長，好難買

mizuno闊腳版

本來睇過呢對，過幾日諗住買點知Pds冇哂我碼

係ig買左649

有冇link

唔係打手，我都係第一次係佢到買

真野黎？好似賣假野咁

唔好唔知頭唔知路就一句ban埋黎話賣假野
人地勤力日日mon住邊度有平野幫大家搵姐
貴又話貴，平又話驚

利申熟客買到認識對方

呢對正，腳面觸感好好

訂左未到 比你講一講好想快啲試下 啱唔啱寬腳？

我覺得對鞋無問題，同埋佢態度都唔錯

人地好似啱啱開左門市
唔似買假
利申非打手

我腳細，唔知岩唔岩寬腳
控傳一流 係著果陣煩少少

傻9

射波呢

平地著會唔會冼?

Thank you科學巴 我岩岩都買左對，我腳細香港買唔到波boot

唔會

唔差

踢左幾次先開到boot

永不錄用 朋友買完 呢間野連埋張ebay單寄黎

踢左3，4次度已經ok
依家個底蝕咁d，有d 薄

amazon買左對等左成星期

依家啲boot個底對對都係薄 一年左右就玩完

有咩boots啱闊腳掌人

竟然係ebay 正常應該係pro direct 果d訂?

係 生膠底果d 又太硬

有冇試過Tiempo？

對鞋係咪假先？

唔係假只可以講佢唔小心俾你知佢邊度入貨同佢個入手價係幾多姐
講真全部igshop都係代訂賺差價，你有心搵自己都可以訂唔需要搵到佢地，ebay都有好多好野執，如果唔介意二手既話更多選擇

傳緊新果對phantom vsn平底版有react底

搵得佢訂自然想訂真 一收到係ebay單 得啖笑

真，唔係傳

賺左幾多差價

扭波輕唔輕鬆 會唔會太重

其實對野好輕

你講到控傳帶射都好好 好想快啲試下

magista兩對finale仲好著 好撚貼腳

邊兩對 抵屌就入多對

之前著開Nike mercurial , 第一次轉用adi 覺得唔錯，係個底有d 薄
可能我幾鐘意佢個款，主觀左

之前著X16.3 我都係因為個款先買

店主？都係問句姐邊有實牙實齒話係假，唔岩聽咪算

唔係店主，但太多你依d人，又要申無地方買鞋，出面d鞋店一式一樣無選擇，搵到有人賣就又驚平又驚假，但自己又完全唔做功課

香港邊度有貴版石地boot？
想搵tiempo lunarlon底

見佢啲mizuno mij咁平，都唔係幾敢買
搵friend去日本旅行幫手買好過

好耐冇著過adidas 有冇人覺得nemeziz好重
想買番tiempo算

人地係熟客呀

上PDS買錯size，落左order之後已經即刻sent email cancel order，但佢未覆我已經dispatched左，係咪冇得cancel

咩款咩size？
平d放比巴打好過

uk5.5 應該冇人咁細

Nike phantom vision 好似好正
岩岩買左對新又想買多對

重得幾多 nemeziz超好著 係啲繃帶好撚易爛咁解

係幾舒服 包實哂
係起步果下爭少少

你地幾耐踢爛一對鞋？ 唔知係咪皮特別易爛，好快又要買過對

react底好吸引
希望佢下對tiempo會用

釘咪1-2年
1星期1-2場
袋鼠皮對對都係開口唱歌

冇著tiempo幾年 而家果代係咪好著左
我見而家要799

我覺得個底硬左好多
無晒以前lunar gato 果隻柔軟option

本身都硬 要著好耐先人boot合一
著左evospeed幾年番唔到轉頭 而家又唔出

頭先去mk 大個間唔見有呢對野買

銅鑼灣nike有

巴打可以試下買mizuno果d袋皮
佢前底有粒釘碼死個鞋底鞋面
應該會耐用過nike adi

黑色出左啦 pro/academy兩版 得pro版有react

好耐無踢波呢排踢返 對鞋已經爛哂
有無巴打知旺角邊度定觀塘outlet會多啲舊款平平地買返對

點解唔係銀tick 架

旺角nike football tiempo legend elite 黑橙做緊999
幾抵

對新boot左腳啱著但係右腳放左個鞋墊都仲有小小鬆 可以點

有冇人試過predator tango 18.1
其實係咪可以用黎踢波

好著？
我見個樣好膠

唔好咁大期望啦18.3
又要平又要好著不如等prodirect做特價

我想問平底boot d底是咪一定咁薄？

咁薄跑起上黎看得無咁舒服

考慮緊 18.3 定 18.1

咩size

18.3用料差幾皮

試左對袋鼠皮 nike premier 2.0
好正 呢對野又平又好著 好好斬 pds做緊sale..
好想買多對

大家著厚定薄襪??

我覺得太厚

著多兩三次我覺得ok
平野黎講我覺得算高質

但好懷疑對 18.1 tr 踢唔踢到波

tr行街款黎
in先踢得

厚皮鞋會舒服D

有冇巴打著過X Tango 17+ IN
碼數使唔使預大/細半碼？

著過X 16.1 IN 買番自己size啱啱好但會刮後腳趾

其實唔係有大特價依家買tiempp elite仲好
（mk nike football 黑橙做緊999 我上星期見佢仲有唔少貨）

平唔一定差
我覺得nike premier 仲好過tiempo

咁我覺得果幾條flywire幫左好多
皮又軟身d

我都覺flywire幫左好多
對鞋綁得緊好多
無前幾代咁笨重（感覺上）

灣仔188隔離wankee outlet

訂咗依對

想買mizuno邊度多款睇
靚款係咪要上網先買到

mk東京體育

唔該巴打
不過聽講呢間執左

太子喎

始創後面果間
google睇舊登話執柒左

有d問題想請教下 我係Prodirect 訂左三對boot
但佢最尾只係送左一對US10.5黎 另外兩對US9.5話無貨要delay
睇返信用卡statement 佢收左一對錢加三對鞋既運費
依家都成半個月有多 send e-mail 問佢又唔覆
睇Order History 原本仲係有106鎊既貨未到
早兩日仲變埋0 係咪最終方法只有打電話去cut單同追返收多左既運費？

屌對鞋好怪，腳指公唔頂，但尾指會頂.........

呢兩對日本見到 著上腳好舒服

試過買對BOOT返來,硬過石頭咁,咪攞去開工算,著返2,3個月覺得又OK WOR

上2星期先行左去睇
有世紀界版紅色mij
morelia 2/ morelia neo/ vebula 2都有現貨
弟尾牛扒果條街
始創後面

有冇師兄知香港nike 幾時出nike phantom pro indoor 想去試suze

Size

旺角Nike好似返咗貨，唔肯定

佢寫delay唔係cancel order應該係遲d restock會sd番俾你，所以郵費應該無收多你？

日本邊度？有美津濃outlet?

你純粹要試size唔一定等石地架，釘都可以，noke反左貨

信用卡計返港紙就係一對鞋加三對運費既錢黎
但e-mail 問佢又唔覆就真係cut又cut唔到 對鞋又趕住著
出去買又唔係

著左barasa 103番唔到轉頭
過兩日去望望

我係福岡outlet見到
有間好大既運動舖頭

mk nike football 有現貨

想問有冇巴打著Predator 18.1 or 18+？

有冇review?

同埋有冇巴打覺得著AG底真係好過FG底？ youtube好多話唔好著FG踢AG但又唔覺著AG底好咗

現貨幾錢

Mk賣799 我見到呢個價即刻入手咗對

好似好正咁
但佢淨係得pro唔出elite版？

冇elite
Pro 版個鞋面又麻麻地

唔知依加啲outlet仲會唔會有呢對出現？

呢d要ebay搵

請問美津農有無話咩款較闊身？

Mizuno Monarcida 2
Mizuno Morelia 2
Mizuno Monarcida 2 Neo
以上呢3款，不論日本版定印尼版都夠闊

如果唔算好闊，Rebula 第一代都可以試下。第二代個人覺得窄過第一代

謝謝師兄，但我見東京得好少款

Neo窄，其他ok

有機會去大宮

Monarcida 系列的neo闊腳都無問題，但morelia neo 版闊腳著落去真係想死

大家真係唔好FG上新仿草場，今日又見到人跑馬地1號斷十字，fg入哂一扭

個款咁舊怕唔怕搵到啲膠都甩晒

道理係咁但以前冇得賣AG boot 啲人都係咁踢咗咁多年

買adidas FG/AG pattern
nike 就 tiempo

Nike magista, tiempo Fg短都還好，大釘、nike mercurial fg好得人驚

剛買了predator 18.1 fg, 感覺啲stud pattern都ok. 反而著AG覺得啲釘太短

adi依家好似對對鞋都一樣pattern咁
全FGAG

之前ace 就係fg/ag 而家好似冇咁寫， btw predator好著

Mizuno d 圓釘係咪fg/ag兩用？

Rebula 2 個種呢？

Rebula 2個soleplate怪怪起咁感覺唔多好，之前wave ignitus 3 都唔太好

Adidas 個d 仲aggressive wor
外國波boot網寫fg/ag其實唔係
Adidas 有自家ag架，多好多粒釘

Predator 同 x 18.1 都有ag, 可以search下

見到了
btw我係tiempo fans
佢個fg底踢人造草基本上無大問題
除左易爛

其實上邊話FG踢人草整到斷十字係咩事?
點解會咁?原因係咩?
FG 受力會多D? 咁點解FG踢真草又ok?

理論係啲studs太aggressive插咗入去AG食死咗，隻腳轉唔到。 另外就係話個底會太熱，快啲玩完

FG釘長d 插晒入去個腳會種死
個人一扭隻鞋唔跟埋一齊轉咪會扭到囉
所以要揀d圓柱形嘅釘 無咁咬地

新果對phantom vsn 同 mercurial 果d刀片釘係最易中招

有冇師兄著過或者見人著過Glitch?

好難買得到
淨係睇片見過

有呀，18.1白紅色 AG連運80磅度，但我買了FG

好似香港有間代購有，不過要$2xxx 一個skin一個内膽，仲貴過買一對鞋咁個可換性有x用。不過啲skin好型就真

我嚟緊十月去有冇地址

所以我覺得mizuno個D都好ok
全部圓型, rebula 都係橢圓到, 釘分佈都平均

呢兩對我都着緊fg踢人草

Wave ignitus

唉, 都係香港真草場廢, 其實香港有咩真草場係靚?

香港果d沙灘著AG都得啦

刀型釘最易奶野，踢香港d爛仿草好易會食實左係草入面，一扭就會奶野
其次係相對尖頭的圓釘，常見於nike鞋。雖然圓形就無咁易食死，但因為個釘頭比較尖，都會有一定風險。

mizuno neo系列果款圓釘我覺得係最正既，又唔會好高身，個釘頭又夠晒圓，踢爛草都可以接受。
反而Rebula果隻底，雖然粒釘係橢圓形，同埋某幾粒釘亦都有特別設計過，提升咬地力。不過如果用黎踢爛草就稍微高左dd

未開黎著

1.0 定 2.0? How much?

2.0應該淨係得lamela琴日著果對有個glitch字係側邊，兩個顏色，英格蘭十字旗紅白色同neon green超花pattern色

仲有呢隻色咩 :(
你true to size?

你要實搵到，ebay大把，睇你有幾想要對鞋，我依對買左成年，hk Ig shop仲未有人代訂，自己搞

一個starter pack should be one inner two outer，
個價錢around 2.2 2.3 k唔記得，當有兩對落場版，你買flyknit mercurial vapor360 what the mercurial 都2499，其實唔貴
重點係我開左對WTM黎著都唔捨得開Glitch著
我未買對glitch之前(就算到而家)都無見過人著只係係fifa入面見過

買大半碼，我腳厚

真係會有人正價買鞋架咩？ 我咁多年都係等舊色特價... 當然如果係限量另計啦 （Totti Tiempo 果啲）

要嚟儲就好 所以要全新

早買早享受，遲買平幾舊

大把人正價買啦
再唔係咪問朋友攞7折

可能佢鐘意舊色舊款多d

我都係果句，睇你有幾鐘意對鞋，想要就自然點都會搵出黎，會買左佢

請問puma Eva power係咪最闊
football trend無咩闊版boot....

福岡附近有個outlet 搭巴士40分鐘到
個到有間好大既運動舖

而家仲有無機會買得返11pro ag?

以前有一次著adidas舊FG底踢假草feel到奶奶地嘢 即刻唔敢著刀釘落假草 依家一係買AG 一係就買圓釘FG

大家有冇試過賣2手波boot?
可以去邊到賣?
有對Morelia Neo 2 made in Japan買大左勁多 JP 275 橙黑個隻
幾好著但真係唔岩碼數
有冇邊位兄弟想要
我次次踢完都清潔, 保養得幾好

Fb 有個谷不過勁多小朋友。

香港足球用品一手/二手買賣

大家如果有興趣想睇圖可以留TG
我鞋盒仲係到

多手開呢對出嚟著 搞成咁
同埋腳踭勁刮，有冇咩解決辦法？

放得太耐了
刮腳買膠布貼住腳先著
btw 早期m系真係勁刮 無下次

有冇人有著開tiempo?
Legend 6如何？

好好著 不過易爛
6依家咩價位
依家1000樓下買到7了
好過6好多下
睇下舊色7好過幫人清舊貨

入左對500左右

好野黎 good deal啦

浸熱水係咪真係有用？
我都係見佢4舊水先貪得意試下 應該都冇下次了

無用 我果對著丁就爛先唔刮

巴打 想問下你係邊到買? 我都想買番對

邊到有得平買?

前排pds特價，依家應該要650-700
但我最後入左世界盃色貴版tiempo 都幾好 啱闊腳

巴打, 你試下SEARCH下, 我係pds搵唔到e對鞋

之前見人著對tiempo 全黑 但係外側又冇白邊Nike logo 係咩款黎

係全黑特別款

有冇巴打入咗x18+ x18.1可以分享吓

Evopower係幾闊下

想問下依家PDS SHIPPING是咪加左價?
買1對BOOT, 3對手套 要成40鎊shipping

利申 好耐冇係pds買野

好似計磅數？唔肯定

唔知
我cut左對boot, 淨係3對手套都要30鎊
痴撚線
遲d再睇

我自己開新boot會攝張摺起左嘅紙巾係腳踭刮腳位到
一黎可以護住自己腳踭
二黎可以快d 整鬆整軟個鞋踭
浸熱水就唔好啦
好易整溶d膠水 對鞋會快d打柴
一黎

有冇人着過Nike Bravatax II Ic
有冇乜評價

個底硬到

個post咁冷清
香港無乜人鍾意儲波boot?

Ching 有咩collection

你估好似大陸咁間屋咁大咩，點儲

有啲腳痕想著對06碧咸踢下

袋鼠皮boot 大家會點保養？

香港d地 2-3年一定爛一對

巴打你對boot 會點爛法

開口唱歌

用leather cream滋潤番啲皮
不過香港唔見有得賣
行過深水埗皮草街都唔見有得賣
我要外國買返嚟

用普通hand cream其實都可以

去開日本，就去kamo買番黎

補鞋店大把

有無人係勁鐘意著想袋鼠皮？

射波落西同食力d？
控同帶既感覺如何？

puma power cat
copa
舊裝tempo

無膠鞋咁焗囉
其實控傳感覺對對都唔同 要試落先知

Mizuno Morelia neo
Asics Ds light xfly

新版tiempo先係最好
多左幾條flywire多左份安全感

價位反映到

平地nike skin好踢過皮

Rebula v1 點睇？
黑色日制型到

好型，不過我一早買左紅色
都好撚靚

我想問下有冇人踢波會磨腳指，我主力腳差唔多場場都磨，好撚煩

但係非主力冇乜事

彷草踢唔踢到？

我自己覺得ok
黑色係型，但落場黎講都係紅色搶眼d

鐘意黑色加detail 位
不過成千幾二千蚊對，過唔到心理關口

腳底定側邊？
腳底係買大左 試下厚襪
側邊就係太窄 可能要轉鞋款
面就應該係跑姿問題

我覺得可以

係側邊，我右腳大少少，但左腳冇乜事，如果買大半碼就太長

鞋型問題
買大d都只會長左唔會點闊

我講錯咗
我指leather food

咪就係補皮鞋d店大把

5舊水執左對legend 6
皮boot應該點break in 好耐冇著過皮

無乜特別 友誼波咪就咁著
比賽就唔好住
著番1-2個鐘慢慢跑控傳已經in晒

淘寶

真定假架？同埋係咩釘？好想買番對， 隻色好鐘意

有無會想買二手貴版boot？
size range from uk9-9.5
有啲都仲好新淨，打算$200-$400放出去

對mizuno係袋鼠皮
白色adipure係袋鼠皮兼SL
predator係SL

堅野 淘仔有幾間幾出名既其實

我呢對fg釘

求平底boot介紹
想要腳爭避震好

而家nike , addidas d 釘鞋係咪好快玩完？我見d 面料都係織布咁，定係長玩入對袋袋皮美津濃？

貴版adidas有boost底果d

有budget嘅話
Nike全部Pro至Elite嘅boot都有
不過Phantom Vision, Tiempo同Premier會多避震啲

copa mundial ?

有對Neo 2 Japan 42.5, 有興趣？
好新正

Mizuno rebula

舊鞋爛左
踢開石地
想買對好少少
對腳有少少扁平足
budget希望可以1K內攪掂

Size 唔岩
著開25.5-26cm

要耐用係mizuno大勝的
但個鞋墊好廢

想問大家啲平底boot 通常有幾長命？
我成日都2個零月就收皮穿底...

Rebula 日板，黑色

有對Neo 2 Japan 42.5
買大左碼
好新正
有冇人有興趣😭

幾間nike睇都斷曬碼
香港仲有咩地方多波boot賣
football trend都去過

麥花臣

Predator 多圖? 幾正咁

麥包比對新鞋好正...唔知會唔會出正式版

Pds / ig shop / mk nike football

Futbol trend好垃圾

有無巴打著緊？

平平地 有興趣

邊對有uk9 ?

有性

Asics Destaque FF

着過日本Boot
真係返唔到轉頭

利申
Mizuno Morelia in
Asics Destaque 6K
O-Rei Ridrigo 11007

好靚

向邊度買？
幾錢？

多謝分享

樂天 可以買齊哂
連運費900-1200左右
如果怕麻煩
又怕買錯碼
可以搵呢個谷有做日版波boot代購既師兄請教下

巴打覺得ASICS size 有冇偏大/偏細？

想買對平價版

你用佢直運定用自己代運？

照跟着開既CM碼
冇偏大細

用直運 2000yen左右EMS送上門

想問下巴打們知唔知邊度有防滑襪賣？
定要上網買？

如果大阪附近邊到有多啲平底boot買?
我見kamo好似無乜平底

有無人著過phantom vsn FG. 好唔好著

正

Sports Depo Shin-Osaka
2丁目-2-17 Nishimiyahara, Yodogawa-ku, Ōsaka-shi, Ōsaka-fu 532-0004, Japan
+81 6-6399-0771

另一間
Sports Depo Tennoji
1 Chome-3-10 Tennōjichōminami, Abeno-ku, Ōsaka-shi, Ōsaka-fu 545-0002, Japan
+81 6-6629-7151

聽講闊腳就唔駛諗

諗緊nemeziz 18+ 定呢對好

我多數去real glory個鄰居果間買 68蚊 我覺得好著過H3平版 貴版H3就未著過 不過幾易爛 我唔知係咪啲防滑襪都係咁易穿 我都換得幾密

邊隻好啲

新既Spectral Mode 靚到仆街！！！但起馬要二千 好貴.... 低過2000即屌

我應該會入predator同copa

Trusox 不過貴到仆街
H3擺明抄Trusox

Copa綠色幾靚

講好踢 vapor定predator好踢好著啲

兩對完全唔同類型
Vapor主要賣點係輕同簿
Predator係穩重型

predator舒服d
vapor好窄
本身窄腳既就唔驚

睇仲對粉紅predator先問下邊到可以入手對sg版

屌忍唔到手 喺佢到訂左Predator 同 Copa

同我一樣

其實佢個到好呃錢
第二到買連埋運費仲平d

邊度?
我睇prodirect同unisport都好貴喎

你搵左兩個最貴既網比
自己research下邊個地方既adidas會賣18+ ag
再唸下果個地方咩網出名
連登仔唔配知到

你咁講就一定唔係

講多句
果個bootmeister根本咩鞋都係
自己一個係外國買
就算買一對, 連埋運費都仲平
佢運費都唔會同你share
佢既價 = 網價+運費(自己一個買)+$100/200
成班傻仔仲覺得佢好

早排係佢到買都仲慳到運費既,
依家愈食愈深

有冇巴打知道邊到仲有呢款SuperflyX 6 Elite IC ?

今日去過MK 間NIKE FOOTBALL SHOP 到冇哂
早兩日NIKE個網仲上緊架, 今日已經冇埋

尖沙咀重慶大廈果頭間允記好似有，9 xx 蚊。
你可以打去問下

唔該巴打
已入手

想問下闊腳掌著mercurial嘅話係咪會好唔舒服？
見到cr7對chapter 7

但實有人買（包括我 ) 大部份人又唔知你講既網 又平過市價 實有人買 如果唔係佢點生存

Chapter 6開始無左呢個問題
Chapter 4,5未break in時痛到仆街

但得好少size

有冇巴打有二手波boot買賣平台
有對mercurial c7平底 /X 16.2FG唔岩size想放
FB個D二手平台冇人要

pink predator

好想知
到底咩網買波boot係平

未著過mercurial的話是咪去試咗現貨碼再上網訂會好啲

係 同埋預左會刮
頭幾次著上行膠布+唔好太劇烈
慢慢break in

呢個系列新鞋我會貼d野去鞋爭位

係，我自己係要買大半碼先岩

邊對cr7?

好嘅唔該晒巴打
人生第一次入手窄腳boot

高筒同低筒 上腳有無分別

好大分別
個人覺得高筒你包得好實
完全唔駛擔心甩鞋
但有人就覺得低筒靈活d

呢對有了
thx!

True ching知道佢地咩網買咁平

兩邊好窄但鞋頭有空位 射波隻腳好似感受唔到咁
邊款鞋可以令成隻腳貼對鞋多啲
著緊Adidas ace 17.3

尖咀futbol trend好似打仗咁

Vapor II

used？

係 過兩日試著下

ebay返黎架？

早幾日帶漏襪，焗住唔著襪踢，發覺原來唔著襪個feel都幾好，腳感好，控球都自如咗⋯ 不過腳爭位損咗

有無人知道香港有無賣呢隻平底 去new balance同飛龍睇都係得釘鞋

個底好彈

全黑好靚

係啊 70鎊倒 係唔會唔會好快爛

More detail please🙏🏻

佢話連登仔唔配知道邊個網

清你著開水鞋？

係呀

今日買佐puma Vigor 1 同 ace 16.1. 加埋唔洗一千

唔講以為佢唔係連登仔

Nike黎講zoom底定lunarlon底好d?

2個都麻麻
初期係lunarlon好少少 但好快會扁
zoom就好似俾得唔夠cushioning咁 都幾硬
等得就等react底更新版吧

咁其他牌子邊款好？

nike新果對phantom vsn pro係react底 可以試下
但未必個個都接受到包腳襪仔

adi boost底果d幾彈但偏重身

可以試過日系果d gel底 wave底 唔錯的

下年出返lunar gato

X18+ boost平底有無評價

Pro direct寄香港要代運定可以直接寄？

岩岩買左
原本係想買predator
但上腳後要買大半碼先舒服d
因為鞋型問題（利申：闊腳）
但買大半碼就前面太多空位
跟住試X
著返自己size fit晒
好舒服
同埋個boost底好似厚過predator

有無prodirect買開野既人訂過concave volt著?

咁有無巴打知

對波boot黑色好吸塵 我用水加紙巾抹完都係好多塵

有冇清潔心得

用紙巾實多塵

有無人幫襯過bootmeister訂鞋？要大概等幾耐？

2-3星期

大家點睇puma stun pack

大細腳可以點

唔該晒巴 順手問下先
速度型黎講 mercurial真係最多人著
有無人著過puma future? 你地點睇呢兩對boot?

mercurial真心唔錯 輕,貼腳,球感唔差,射波有力
不過如果你闊腳就可能要忍受下頭幾次會夾腳 同腳踭刮腳
利申:Mercurial死忠

有冇石地boot平得嚟避震好

闊腳買hypervenom啦 新嘅波boot其實大部分都好輕 呢對射波真係好撚正

hypervenom唔係都窄腳?
adidas而家邊款岩闊腳?

adidas闊腳 : X同copa

闊腳真心唔好買mercurial 之前貪平買左對夾到隻腳趾尾痛撚痛 依家著緊tiempo好舒服

tiempo係咪貴版FG?
唔係窄既咩?

Lunarlon嗰隻，唔窄我闊腳都唔夾

即係平地唔係FG啦

希望遲d nike會出番elite版平底
希望用react或者zoomx底

今代有出elite版呀

點解我對草地boot 左腳會頂腳趾，右腳又唔會，
搞到左腳成日好易抽筋又踢傷

度過一樣

應該得superfly
佢好似無試過停elite

出返lunargato好過啦

19年出啊

lunargato無得輸
不過一出返會唔會成千蚊對

新手踢波有冇推介 平底
$500-600左右

之前都8xx啦

Nike superfly 6 academy cr7 ic (平底）有冇邊度/網有得買？
得US10
平時着開46 有小鬆
波boots size點決定
想買牙朗boot

落街試size咪得

Nike最大得44
咁係咪要外國訂
Nike mercurial 平底好冇踢？

淨係踢過mv 10 覺得個底好薄 冇避震 唔知依家點

好薄一直都係m系特色

我對MV個底已經無撚哂

Black Friday pro direct 買鞋平唔平

平底Nike邊個系列好著啲 球感又好

出 cops 19+ 正

等lunar gato 復刻

就嚟prodirect black Friday

Nike phantom react vision
React底正撚到
對鞋又包腳 冇鞋帶控波的波一流
利申：係外國訂左全黑著緊
臭閪香港nike唔入全黑

呢對 Nike FC React 係咪真係可以攞嚟踢波

PDS賣緊105鎊

鞋頭咁高

好似好正咁

兩年前去大阪買咗呢對，好舒服好著，估唔到啱啱去完東京又見到，即係買番對

依家tiempo平底貴版得小牛皮
真係買premier好過

我都諗過上網買呢對

最後買左6j

好好踢

旺角嗰間 Nike Football 根本垃撚圾，size 唔齊，價又貴

同 ching 差唔多
呢個 size Nike 香港應該買唔到
不過我喺外地買到

Mk nike football 買了，699

見唔見indoor low cut pro版?著唔慣高筒

無low cut 版

日本啲商店街，買平低boot真係平，可能集中賣釘boot

你地買boot 點選size

有㗎 不過鞋面唔係flyknit

巴打有無著開咩襪？

非flyknit low cut 380左右

無緩震，平版來

行貨永遠得勁少選擇
香港d草地又唔係靚
永遠淨係賣FG
AG就得club/pro level
有冇諗過有人想買elite level嘅行貨AG boot呀你老母

Indoor同Turf都得

都係

有4個版本ELITE >PRO >academy CLUB(E個兩唔記得邊隻好D)(理論上依家所有NIKE波BOOT都係咁分)
所有FLYKNIT都係ELITE版
PRO版就類似上一代落場版既鞋面(SUPERFLY5同VAPOR 11)
釘BOOT就有齊4個版
HIGH CUT(SUPERFLY6)平底就好似4隻版本都有
LOW CUT(VAPOR12)平底就無ELITE版
著慣上一代個隻鞋面~所以想搵返今代既PRO版
可能有錯請改正返

Nike 可唔可以出返AG-R

AG pro釘長到同FG根本無分別

巴打有研究
Elite version 啦，有 flyknit 面，有緩震，high cut mk 賣緊699

對釘BOOT就係FLYKNIT LOW CUT版
主要係唔想要HIGH CUT~COOL住無咁舒服
同埋射波覺得舊個隻面食力D
LOW CUT PRO版都有緩震底

High cut 有咩用，防哎柴？

得個樣

著防滑襪好難著入去

買左對asics destaque 6k ，全新，唔岩size ,有無巴收留
Hk$600

想問下大家點睇呢對

pro direct 有bf sale...有無巴打組團夾運費？想買對平板

想買件jacket

有意既巴打就留低telegram
11月24號就截啦...

Pro direct係咪唔寄香港 試左幾次都話unable to ship to Hong Kong

可以直寄

Lm

hi

hihi

added

其實厚底真係好踢咩
以前有對gato斬波要掘到好深先斬得起，唔可以輕輕chip個好柔嘅過頭波
當然你亦可以話對boot本身係for 5人足球，跟本唔會用高波

斬到 應該係睇你慣唔慣架姐

AG pro釘姐係邊一種？

AG pro咪而家賣緊果堆

係咪姐係好似ag又好似fg果種

香港d人造草
著tf 都夠哂

Please

係pro direct soccer 揀size 個陣會自動幫我減半個碼
us9.5 -> us9
有無人都係咁？

空心釘 入面有個膠圈咁架

個人覺得ag空唔空心無所謂 著緊predator ag咪又係實心

闊腳撚入

踢開仿真 近排有咩好boot推介
貴d都無所謂 香港市面搵到 我有少少大細腳唔可以上網買唔試

FG係咪唔應該踢仿真？

咩size?

邊個仿真先，啲場好參差

Us8 ,26cm

對puma 360 netfit唔踢波拎嚟行街都好型咁，睇youtuber就話好舒服，唔知有冇巴打試過？

有摩士 有興華 有櫻桃街

有冇人着過premier 正唔正

其實只要圓d就得
只要唔係刀片型就可以AG

買TF 櫻桃街AG都搞唔掂

但摩士應該會有少少跣

摩士我著AG

櫻桃真係好撚西

諗緊買新coba 有冇出TF

對波boot係咪tts?

櫻桃 tf
摩士 2,3號場 ag/圓釘fg 都得
1號就tf/ag
興華 fg/ag

九龍灣公園7人場可以著咩鞋

今日行過見到19.3同19.1都有tf

空心釘係舊款AG-R

新款我嫌佢釘太長咋

聽d師兄講短圓就得 mercurial果隻fg易整傷係因為太多方向釘

nike AG-pro仲係空心

其實我覺得唔好太長同圓身釘就ok

呢個垃圾場 tf好喇

係，nike fg 真係唔好落仿草

市面得fg

Tts？ 唔明，巴打可以tg 我傾

落場版香港唔入ag
pro版或者academy會易搵d

邊間outlet?

白色果對 同再上一個色
好似有對青色
好耐無去睇 唔知仲有無

呢兩對elite有出過ag?

白色好似係Fg
青係ag

同埋好似有銀橙果對

呢對好野黎

4感覺都係有鞋帶好

臘腸卷囉

between, 都係著緊copa 18揮手

我都想去買新Copa 19.1 Tf or Ag

邊撚度有貨？
旺角區

可惜唔岩size

Tst adi見過有
Mk唔知

Mk間賣波boot轉左去之前nike football間鋪隔離

黎緊好多機會踢櫻桃街
著返平底定買求其買對tf好?

咁一定係tf啦

想問nike呢款足球袋有無人知邊度仲有得買？

其實高筒同無筒踢硬地邊款好啲

平地好跣腳 咬唔到地
一定用TF踢櫻桃街

個筒好似無分別

依對使唔使買大或者細啲

沙田啲運動鋪冇晒波boot買

俾蝗掃晒？

個人意見平時著開既碼大us半號...nike 次次買完都窄會頂屌佢

岩岩踢完櫻桃
落埋雨仲衰

唔該ching

有冇師兄講下nike點分series 同grade

好少可買nike boot
執左對mercurial neymer Turf 又幾好著幾淋

反而predator太硬

想轉著Copa 19.1 TR

想入對頂級AG, predator 好D定新COPA好D?

Vapor我覺得買返fit size都OK, 但要著多幾場先啱腳

Ching著緊？

Copa AG好似唔返行貨

我都想訂但成150euro

係，但應該superfly 仲好

啱啱買左了 點解咁講

樂富著平底定係AG好

TF最好啦
地毯咁AG點踢

冇TF係咪著平底好啲

原來我個對FG嚟 咁平底定FG

Fit size 長度無問題，有少少夾腳，著耐左係咪會好d?

FG死硬 平底算啦

唔該清

落雨咪用飄移推波法囉

我都係nike 撚...不過今次試下adidas 睇下咩感覺

不嬲vapor同superfly都好撚窄 不過我著開vapor, 冇計啦

adidas最想試係predator同新copa

我今次買對copa 都係18.3...依家出到19

我上星期著對藍色x18.1 FG踢呢個垃圾場
踢完啲鞋釘爛哂
對鞋今年世界杯個期先買，著咗幾次就爛，肉都赤埋

香港踢草場真係要睇清楚場地質素揀啱鞋踢
下下著FG/SG個個月買新鞋都得

好彩尋日上Rakuten見到對黃色x18.1 FG減到900蚊港紙
買完發現白色又好似靚啲又想買埋

一個月買咗兩對x18.1

呢個場除左tf外所有釘都會磨到蝕晒
我之前著過對中價nike ag 已經勁心痛
你果對仲要18.1

btw X 18系真係好岩亞洲人闊腳著
我都有兩對

九龍灣公園7人場, 櫻桃街呢2個係最閪, 直頭閪過硬地

唯有當買咗個教訓
下次去踢之前要留意場地質素帶啱鞋踢
同埋當俾藉口自己買新鞋

係超好著，又輕又貼腳，鞋頭又唔會太窄

利申：之前著開Predator 18+

九龍灣第1
櫻桃街第2
九龍灣踢沙地咁

有時我都寧願麻煩d都帶定兩對去，起碼有得即時換

無錯，但最衰 x系ag好難搵
佢d 3角釘唔敢用黎睇仿草

如果場地靚都ok嘅
用黎踢摩士2、3號場同興華西街啲釘都無爛

著著下會鬆？條鞋帶好似無乜用

我擔心佢隻釘食得太實會易傷

BF訂左對Copa 19.1 Tf返來

第一次著呢個價位

想買多對X試下

本身係著predator 18.3 ag
X17.3 in

啱啱先知 .1 .3差咁遠

邊度有日版boot多？石地

價錢都差好遠

其實都唔會話變好鬆, 係叫啱腳D, 不過鞋帶成日甩

著左之後，都好緊好貼，除鞋帶踢都得

.3 叫做俾d 釘你
.1成個面根本完全唔同

想問你地買波boot會買大一個碼定點？好似早前買predator 18+ 買岩岩好又會好緊，同埋又要就番有時著厚襪比賽，諗住買大半個碼，點知又賣哂，搞到買大一個碼，鞋頭係有一隻手指位鬆，本來諗住唔買，但搵哂全旺角adidas都冇哂貨咁滯，最後都買左，但依家到比賽個陣，又feel到鞋頭位冇咁貼，激死人

睇鞋款
predator係中間位收左入去所以闊腳既話會覺得緊
買大d唔緊就會太長
加上adidas 既size本身就比較長，買大左就個闊度就一定會鞋頭好多空位
所以我放棄左predator
轉左x同copa, 呢兩個款都岩闊腳
可以完全買返fit size又唔緊

Predator我都放棄
唔啱腳型唔舒服

初頭想買X 18.1既，因為我打龍門，見迪基亞都有著，不過見predator個款型d,所以買左，但岩出個對copa好似好軟熟好正咁，心思思又想買boot,頂

臘腸卷緊係軟熟

正呀

我鍾意copa 18個樣多d

有冇人覺得x18+ 18.1都好難著？
鞋頭夠闊，但真係好撚難著入去

係
佢個one piece設計好弱智

講開興華西街個場, 我覺得個場有D怪
D人話靚但係我覺得個場冇咩膠粒
咁同平地插D草係到有咩分別?
膠粒唔好太多但都唔好太少
佢個場即程係冇膠粒
D釘都冇野比佢咬實
搞到好似著釘鞋踢平地咁
唔明點解D人話靚
我覺得係岩TF踢, 但一定唔岩FG踢

想知Nike Tiempo 平底pro同academy有咩分別？

因為已經係再新一代草 唔洗膠粒 好似係

應該唔係
香港冇第四代草
康文都唔批

同埋重點係你自己都feel到
冇膠粒當泥土，d釘落地都唔實

所以我每次都拎埋鞋揪去
係難著，但係著到入去就好爽

用左鞋揪都好難

又唔覺喎
著左幾次fg ag去都無乜野

大家有無係Pd 入到新波boot ?

波鞋街D 平底好少款,邊到多D款?

邊對？

Copa

好似無出貴版平底

冇人講新出個啲金球獎 Superfly 同 Vapor 好靚

想係PDS買野 但係開ACC 個地址 POSTAL CODE 打0/00/000/0000... 都係寫*REQUIRED.

點搞???

帶無圖呀

大家知唔知邊到呢有呢隻色買?

想請問香港有冇呢對買 顏色冇所謂

琴晚踢波見人著

應該冇我份，我42.5腳，btw 唔該巴打

Moko adidas hk399
上星期5見到

幾正喔...新個對？

modric 金球獎限量版

有無人知 Mizuno Morelia Neo KL AS 同 Mizuno Morelia Neo II KL AS 最大分別係邊

見MIZUNO JP 都無特別講解

送到喇終於

巴打你幾時買？我個堆野到依家都重未到

11月24落單

唔該晒巴打， 我都係24號落。睇來我都差唔多到

Nike Legend 7 Pro 同Elite 差d乜？

有冇專家解釋下

請教
個場有黑色粒粒應該著邊款？eg粉嶺百福
膠粒定短釘？

AG底 圓d嘅FG都可以

TF唔係唔得不過少少跣囉

Thx 識揀了

無ACC 無FITMESH
鞋後半身材質唔同 會硬少少
鞋領唔係一體化FLYKNIT彈性設計 比較唔透氣
鞋墊無用NIKE GRIP
隻皮會靚少少

elite 個內籠都幾夾腳 有d m系feel
pro就軟綿綿
鐘意傳統皮感覺嘅應該會鐘意pro多d

其實2對個皮質素差唔多
其他野acc nike grip其實無乜謂
係elite個鞋墊舒服好多
整體上pro性價比高好多

哇 巴打幾錢入手 香港唔見有

呢對真係暫時我認為最好著嘅boot, 又輕又貼腳

著過美c款未？
正好多，白飯魚feeling

其實太過白飯魚踢草都唔係幾好， 保護性唔夠
呢對係唔錯， 但之後著耐左腳頭會覺得迫

連運少過一千

香港漢口道有但無我碼$1299

我訂緊legend 7 pro AGpro 返來

見幾抵

你又幾時係pro direct 訂？ 屌我d 鞋重未到

新手想係pds買boot
但開account要打地址
揀香港之後postal code入0000
但proceed唔到去下一步 打極都唔得
個postal應該要打咩？

打NIL就Okay

早三日 你邊間 我unisports

futbol trend係咪全線結業？

唔該巴打 想問下佢local shipping 係用郵局定咩？ 唔見佢要我留電話號碼作contact用

用呢間公司

等緊全黑copa19.1

上圖係咪pds 係香港派既公司， 等左好耐啦屌

係 pds checkout page 有個問題
postcode其實應該打咩先送到？

Uni sports

14/12訂
19/12有code
27/12寄到

平放二手boot，多數貴版，有興趣可以tg我
之前都放過boot俾其他巴打
多數購自prodirect

1
Puma Evospeed 1.2 FG (Pink) UK9
FG釘，適合真草及仿真草
$300

2
Puma Evospeed 1.2 Mixed SG (Purple/Orange) UK9
梯釘膠釘混合，適合較長或較濕真草，只穿過三四次
$250

3
Adidas Adipure 11PRO TRX AG (Black) UK9
AG釘，適合仿真草
$250

5
Adidas adiPure 11Pro SL TRX FG UK9
袋鼠皮，適合真草，採用F50底板，鞋比較輕，另外再配多一對較重鞋墊
呢對比較污糟，因為踢過幾次真草
$450

6
Mizuno Morelia AF KR 2 MD Japan Edition UK8.5
袋鼠皮，適合真草及仿真草，只穿過兩次
$500

7
Adidas ACE 17.3 TF (Black/Blue) UK9
適合仿真草及地氈，全新未著過
$200

Adidas ACE 17.1 Leather FG (Black/White/Red) UK7.5
袋鼠皮，適合真草及仿真草，非常新淨
$500

Mizuno Morelia Neo (Made in Japan) (White/Black/Red) UK7
袋鼠皮，適合真草及仿真草，非常新淨
$500

Nike Magista Obra 2 FG (Volt) UK7
適合真草及仿真草，非常新淨
$500

Puma Evopower Vigor FG (Black) UK7
$500

Adidas Copa 19.1 FG (Champagne) UK7.5
只穿過一次
$1000

著NIKE PREMIER 2 TURE SIZE 係42.5
想屌多對HYPERVENOM 3 係咪跟TRUE SIZE就得
ADIDAS果D 跟TRUE SIZE 完全著唔入

理論上係true size
但最好自己行去試下鞋 對對個形都唔同

我都有鞋要放 剛寄到來
對
Nike Legend 7 Pro AG-Pro US11 好鬼緊
聽日拍照放上來
全新

$700
全新

@hshy0407

700好抵屌wor ching

係呀 有冇師兄想要 我再遲下post Facebook

觀塘7人草 俾大家會著AG定TF踢

想收/買US12平底 有冇人有推介

已賣！

我都有鞋想放
adidas predator tango 平底波boot
牌未剪全新未著過 Eur 44碼
$250 TG:@bluehere

重磅闊腳撚求推介

大家唔好再係個咩bootmeister到買
我都幾肯定佢好多貸都係淘寶價+$100蚊
冇謂比$人賺
淘寶其實好多真野, 不過你自己要識搵lor
我睇唔過眼所以爆出黎
屌佢老母次次買撚晒D貨, 同炒家有乜分別

要人信你都要爆多d野

我啱先响淘買左兩對 睇評價 多人買應該都真野

都冇咩野爆，係我自己觀察所得
教埋你地
係淘寶轉中國大陸區域先search
大把真野好平
用私人集運
唔撚想比班on9仔賺
睇佢地IG成日積積埋埋咁多貨，咁仆街

如果一直追開post其實我之前已經講過
當時Tips係話連登仔唔配知道
因為你地成日屌大陸野

如果買mizuno係汁波仔都買真係低既
係bootmeister班仆街到買係貴過自己淘
都係我自己觀察所得

可否提供一兩間淘寶參考一下？

皇貝正品

奔跑足球

感謝🙏🏻

小李子都好出名

咁淘寶好過prodirect
歐洲過黎運得耐

大家踢完波會唔會洗鞋?
我次次踢完都洗, 都幾晒時間
有對全白, 唔洗又好似好樣衰

釘我就有放 平底就冇啦

我有 但黑膠粒場好難洗 仲要洗埋波

所以轉買黑boot算

唔啱size，US8，有無人有性趣？
原價1499

全黑boot最型

想問下知唔知邊度有Nike mercurial vi cr7 ag 賣？
上網有邊幾間信得過？ thxx

汁波仔？
非宣傳 但真係幾抵？

大家啲波boot係邊到買
踢人做草

自己追post，不解釋

大家踢閘位 最近d波boot黎講 邊對好著 又唔太貴ge?

賣鞋

Adidas X tango 18+ TF
US11 UK10.5 JP290

著過一次 新淨有盒
太大

我本身都著開US11 我諗要再大腳少少著先得

$500

@hshy0407

點肯定到佢係淘寶返來？

想賣對全新nemeziz 17.1 fg US9.5
橙色
有無人有興趣？

一部分姐
新款個D多數係
唔係全部
其他就某D做緊discount既外國網
見到個價淘寶價+$100蚊
好多都係咁
好似上邊個對白色mizuno
我冇記錯既話自己淘係大概700, 佢賣799咁

我本身都成日留意唔同賣波boot既網, 加上佢定價都估到佢個件貸來源係邊

想知邊個TAOBAO 網

做個REFERENCE

nike phantom vsn果對fg d 釘好似唔大粒踢唔踢到膠粒場?

點解宜家無乜平底boot買嘅？想問下大家平時去邊買平底boot?

刀片釘 好似唔係咁好

Sell
Predator 18.1 FG DB2039
Size：US8.5 EUR42 26.5cm
Price：$999 (香港原價$1499）
100% new 100% real
註：Trade within 5 days, 旺角地鐵站交售
TG:

有冇人知香港邊度仲買到NIKE既舊版足球鞋

有幾對鞋想賣 有咩網賣好
Fb?

FB啲人好撚西，混吉多

咁邊度賣？旋拍？我試過無人理

旋拍睇運氣，有啲好爽快

大家覺得COPA 19好D定 X18 好著D?

有冇巴打啱? 全新有單 外國JDSPORTS買 大中細碼各一

Push

想問邊到多puma 釘boot款？
海港城間puma多唔多？

開個箱先

飛龍好似最多
Future同one貴版都有賣
Puma專門店就算吧啦

Futbol Trend
之前2折執笠都抵屌

而家唔知重有無開

Futbol Trend 之把大把EVOPOWER 1 同EVOSPEED 1 做2折/3折

仲做緊?

執左喇

nike有全新boot

而家邊度買貴版平底boot平 想買d過季款 但prodirect又減得唔多 outlet直頭冇

著釘boot大過平底半碼係咪正常

Nike係

我legend 7 IC US11
Legend 7 AG 要US11.5

到佢平個時就斷碼
本身已經唔多地方有
所以見到pds減價就入定貨好過

有冇人著過呢對 求評價

即係唔應該買？

鞋爭舊膠咁摺法係咪已經無得救
第一次買貴版平底 4個月已經無乜避震
估唔到咁唔襟著

有冇巴打試過呢隻5舊水版本著落同$2xxx有咩分別

物料唔同 越貴越舒服輕身
值唔值就見仁見智

賣鞋 全新Nike Lunar Legend 7 Pro IC US11.5 $500
著過一次Adidas X tango 18+ TF US11 $400

Adidas X 建議細半碼 著開11.5會適合

兩對一齊買再平$100

@hshy0407

如果一個月都會踢到兩三次，真係買對好少少

其實500蚊絕對買到舊款top end

灣仔188隔離允記都有幾多上代vapor貴版/superfly 賣得好平下 平底貴版都有
仲有Tiempo legend7 elite 賣緊799

係真唔係呀？去望下

屌 屋企七對boot了

請問舊版個d MV, T90 係唔係絕哂版？

FG來 對elite仲要細碼到爆

呢個post仲未死
btw 邊度有r10 tiempo平底

琴日先睇完

邊到有貴版ag買？

香港無 我係漢口道adi見過一次Predator 19.1 AG
無了

掂完實物就知點解卻奧斯唔換boot 真係好舒服

我都想買kroos 個對， 但佢個對好似話特登整俾佢

佢其實大概都係依個鞋面 不過係換咗adipure iii 個soleplate 好似係

仲有得賣？

佢個個係傳統classic 款， 我都搵左好耐但搵唔到

想問下各位知唔知邊度可以買到

我呢對係sideline swap揾
eBay 依加有對us9 bid緊

上網揾的 絕版咗幾年了

重要全新買得過

香港邊間nike有波boot賣 想試啱碼先上網買但冇一間有